====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le concept de « Style Part-Dieu » repose sur quelques notions , comme la simplicité et l ' unicité des volumes , la limitation du nombre de matériaux , le rapport entre structure et façades ,  l ' atten tion aux détails architectoniques , les teintes , une certaine neutralité ou abstraction des architectures .
Tokens having emotion: [ repose, neutralité ]
Lemmas having emotion: [ reposer, neutralité ]
Categories of the emotion lemmas: [ apaisement, impassibilite ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ repose, neutralité ]
Lemmas having emotion: [ reposer, neutralité ]
Category of the emotion lemmas: [ apaisement, impassibilite ]
Total emotion lemma counts: 2

